var questions = [
{
"question": "Năm 2017, thành phố nào của Việt Nam không nằm trong top 100 thành phố hấp dẫn nhất toàn cầu ?",
"option1": "Hà Nội",
"option2": "Đà Nẵng",
"option3": "Hồ Chí Minh",
"option4": "Hạ Long",
"answer": "2"	
},
{
"question": "Thành phố nào là thủ đô của nước Bỉ ?",
"option1": "Brussels",
"option2": "Munich",
"option3": "Antwerp",
"option4": "Stuttgart",
"answer": "1"	
},
{
"question": "Thành phố cảng Alexanderia thuộc quốc gia nào ?",
"option1": "Ý",
"option2": "Hy Lạp",
"option3": "Ai Cập",
"option4": "Cyprus",
"answer": "3" 
},
{
"question": "Santorini là một thị trấn du lịch nằm sát bên ?",
"option1": "Biển",
"option2": "Sườn dốc",
"option3": "Núi lửa",
"option4": "Tất cả các phương án trên!", 
"answer": "4"
},
{
"question": "Los Angeles nằm chính xác ở đâu ?",
"option1": "Bắc California",
"option2": "Nam California",
"option3": "Arizona",
"option4": "Utah", 
"answer": "2"
},
{
"question": "Nova Scotia thuộc quốc gia nào?",
"option1": "Scotland",
"option2": "Chile",
"option3": "Canada",
"option4": "Greenland", 
"answer": "3"
},
{
"question": "Năm 2017, Thành phố nào đông dân nhất thế giới ?",
"option1": "Bắc Kinh, Trung Quốc",
"option2": "Delhi, Ấn Độ",
"option3": "Lagos, Nigeria",
"option4": "Thượng Hải, Trung Quốc", 
"answer": "4"
},
{
"question": "Năm 2017, Thành phố nào có mức sống rẻ nhất thế giới ?",
"option1": "Damascus, Syria",
"option2": "Caracas, Venezuela",
"option3": "Lagos, Nigeria",
"option4": "Bucharest,  Romania", 
"answer": "1"
},
{
"question": "Thành phố nào lạnh nhất thế giới ?",
"option1": "Oymyakon, Nga",
"option2": "Yakutsk, Séc-Bi",
"option3": "FairBank, Alaska",
"option4": "Nuuk, Greenland", 
"answer": "2"
},
{
"question": "Thành phố Atlantis nằm ở vùng biển nào ?",
"option1": "Bắc Đại Tây Dương",
"option2": "Nam Đại Tây Dương",
"option3": "Địa Trung Hải",
"option4": "Không đáp án nào chính xác!", 
"answer": "4"
}
]